Blackpink新歌係咪向呢首歌致敬？

連youtube suggestion都

拿我冇用過呢個電話同google acc睇bp嘅mv 唔關我事的

印度f4

dududuludududuludududududadada